入黎講下你返工放工要幾多時間

搭咩車？搭幾耐？

地鐵一個鐘

來回 三粒鐘

西鐵 15分鐘

來回2個半鐘

起屋企 0分鐘

來回四個鐘

一個鐘，轉幾次車

地鐵20分鐘
如果揀行路30分鐘

邊度返邊到，點解仲要堅持

來回2.5小時

來回三四個鐘基本上係冇晒私人時間

你住大澳?

same

坐巴士 來回兩個半鐘

一程20-30min

唔塞車45分鐘一程
塞車個半鐘

啱啱塞緊車

由公司到屋企廿分鐘 已經計晒搭車時間
如果齋講搭車就五分鐘

巴士 半個鐘 可以訓埋教

來回三個鐘 屌

三個鐘 元朗to觀塘

行路來回加埋一個鐘

地鐵
來回兩個幾鐘

屋企行番公司15分鐘 跑既話可以10分鐘